\begin{song}[remember-chords]{title={Če hočeš grem}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_F _{Am} _C _G _F _{Am} _C _G
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Z^Fate vedno na^{Am}jdem vse besede, \\
		z^Cate vedno, ve^Gdno bil sem tu. \\
		I^Fn na koncu na^{Am}jine sem bede \\
		s^Cedel ob reki, gle^Gdal v nebo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Ker če ho^Fčeš, gre^{Am}m \\
			in če ho^Cčeš, grem stra^Gn. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I^n vem, da vsak je ko^nec nov začetek. \\
		Ž^al mi je, da se^m začel tako. \\
		K^er na koncu na^jine sem ceste \\
		n^a makedamu ma^hal ti v slovo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			Ker če ho^*{} češ, gre^m \\
			in če ho^*{} češ, grem stra^n. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
